## 手机省电攻略

### 目标

- 需要的时候开启, 如 旅行, 出差等;

### basic close

- 帐号同步功能 `设置>常用设置>帐户与同步`;
- 3G 数据连接;
- wifi;
- 关闭自动亮度, 亮度可以适当调暗点;
- GPS 及其网络定位;
- 蓝牙;


### Ref

- http://www.miui.com/thread-877115-1-1.html

### End
